有咩慘得個毒撚抽獎抽到兩張戲飛

仲要係指定換飛証,準備睇兩次,打包紙巾,一邊睇一邊喊

大家毒撚,一齊SHARE OK?

i mean 包紙巾

我陪你睇啦

我陪你

有冇二次元女朋友呀
帶埋去啦

見你咁慘 幫你收左去